召喚所有反降手joke

香港人！反降！

有3個wo

呢個一定無辜 拉

反降 撐降d傻仔係咪唔識字